原來Kelly真係唔係好女仔 仲好濫

居然走去學人玩交配app學人交友
明明有個咁好嘅人（變仔）都唔識珍惜

好心痛呀屌你（真係想）

又借刀

真係佢

多圖 交友app眾生相（女）

#36 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好彩我唔識樓主
如果唔係又畀樓主放上網

問題係Kelly 會唔會俾人偷圖先？

Btw, 無閃卡嘅私怨返Facebook 啦

眾望所歸 我先返嚟

我冇
隔離post睇到

一眼就認到個背影

我入嚟道別
唔想俾樓主放上嚟

我隔離post搵

閃卡？！
你覺得我會俾你哋班咸濕仔j佢？

有都自己j

挽留

多圖 交友app眾生相（女）

#36 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

米能屈

有緣再見

喂呀

又改番名

應承咗你嘛老公仔>v<

又唔瞓67

等你同我講goodnight 囉

瞓啦柒頭

唔制 要老公仔同我good night kiss

臭雞

是

大把閪痕

我屌爆你個屎眼呀